唔好將件事spin左去佔唔佔衝唔衝

咁就會中晒政府計